有冇人今年文科18分入到u?

appeal成功 但都係18
唔升好過升 升咁仲唔上唔落

推

一直都有出街

純粹想入8大

大大力推